有冇巴打同韓國女仔拍過拖

喺一次點嘅體驗？
拍拖嚟講韓妹有咩優點同缺點？

推

同韓文叫床
聽唔明 冇哂癮

哦！！！
寵寵寵！！

韓仔好好屌

喺咩

唔洗帶套

唔洗對佢地咁好